# Проект: «Лаборатория ИБ»
## Подпроект: «Создание учебно-методического пособия»
Цель проекта - разработка учебно-методического пособия на тему "Анализ защищенности сетей"

## Задачи
Основными задачами проекта являются:
- изучение методического материала для работы с необходимым специализированным программным обеспечением (Сканер-ВС 5, KOMRAD SIEM 4);
- создание и разработка учебно-методического пособия.

## Участники
| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                                  |
|----------------|------------------|--------------------------------------|
| 191-331        | @spacepetunia    | Кузнецов Егор Дмитриевич             |
| 191-331        | @DakuAkuma       | Шорников Андрей Валерьевич           |
